[蓋清入] 岩岩考完dse, 如果唔夠分應該入ive定compass

指南針

ok🤣

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎

我當指南針成功升到U
師資都十分唔錯

指南針唔係就係u黎既咩？

酸到

指南針都有人讀？